[歷史遺物] Nikon FG-20 菲林機

最近小弟想玩菲林機，老豆又醒起有部。

佢只知道壞左但唔知壞咩，機入面又有啲塵，鏡都發左霉。

會問問整唔整翻好(整又幾錢左右，定買過部。。

小弟係新手 咩都唔太識，求Ching賜教

tamron鏡not bad, 個mount都值d錢

keep得好唔好? 鏡有無發霉起霧之類?
識唔識操控部相機? 最基本其實就過片 快門速度 快門釋放
你自己試下部機正唔正常過到片, 快門郁唔郁 反光板正唔正常 去check下有咩問題~

如果大壞要整 整一整三兩百都走唔甩, 我見Ebay一部都係300左右(無睇清楚 應該正常 work) 加埋運都係400左右
除非部機有好深意義, 如果唔係你問人人地應該都係會叫你買過部好過~

自己確定左有咩壞先, 再講你知邊度有得整

有無入新電試...?

FG-20 機就一般真係三幾百就有
巴打呢部黑色比較少有啲
如果想整嘅話香港應該冇乜師傅會整
不過可以試下去西環(地址冇係手一陣覆)
價錢大概同部機差唔多

如果有興趣玩不如買多個FM 或者FE, 筆直鬆啲就FA 機身用啲鏡去影啦

德輔道西, 屈地街口有間電器行叫天達
老闆以前係Nikon 嘅師傅黎
FG-20機身嘅問題可以問下佢先